呢位連登絲打又靚又愛國 快手j佢老母！

靚橙？籮底橙都無你份呀臭雞
果個post咁多人 驚支那留意唔到你
呢個淨貼你 一定多人識啦愛國人士

資料來源 ：羅家騰鷹巴打

愛國臭雞

link 呢？
呢度行規黎

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

我叫靚橙 個西好汁多水
多到夠遼寧號暢遊

好似共產黨咁最好
收埋到生癌死 打鳩佢全家

呢啲扮有獨立思考既人,有三千蚊收又冇後果,一樣可以支持港獨

想包養佢 pm我 plz

寧要真小人，不要偽君子

牙銘

連登Heidi

有d似小麗老母

又幾正
仲要愛國
完撚美！

想屌想屌 我都愛國架

Angle

Angle今次冇家方啦

班友渣到大旗既話一定惡過共產黨

抵啦 推到佢仆街

真個都算真藍絲，唔算最可惡

推到佢下海

唔知點解愛國撚最憎人講粗口，講粗口好似係罪大惡極咁， 但中共殺人放火佢地又覺得無問題好閒唔洗睇咁大。

痴撚線

其實政見係個心選擇，你咁做同毛澤東有乜分別

呢個我j呀

其實支持希特拉都係個人選擇

同意 但呢到係連登 所以大部份人都比較排斥異己

真係愛國就唔應該收錢啦 肉撚酸

真心就唔收錢啦

又話愛國但又收錢
對黨不真心

真藍絲

覺唔覺得真心既藍絲最恐怖

佢算好少少啦 比人洗左腦姐
有啲仆街開宗明義為錢先恐怖

正死臭閪
搞鳩佢fb都好

佢唔收錢都會去愛黨遊行架啦

秒

唔狙擊d偽黃絲反而狙擊真藍絲
樓豬究竟追求民主係咩意思？

條女係沙狗嗰type

沙狗你咪又係仆住去屌

老實講香港唔係衰係班真藍絲度
而係班偽黃絲港豬

咁咪即管睇下佢之前有冇參加過類似既愛國遊行囉

樓主好撚多事

骨子裡都是中国人

可能佢係獨派做臥底賺下錢姐

人地支持蛆國都有錯？

正

21歲 已經hku畢業

共產黨就係為錢

好令
Pm
樓主收皮啦 關你撚事咩

沙狗

做藍絲係個人選擇
收錢遊行就一定要搞你老母

Space嘅機會極大

LM

臭雞，影衰kongu

成個蔣嘉琦咁

最少佢真係真心愛國
唔似其他人收1000就出賣自己人格

佢地係垃圾係賤都改變唔到呢個支那妹係共匪藍絲嘅事實

點解幾張相好似唔同人

扮有獨立思考、跟風嘅人
連登都大撚把

推咗先講

次次沙狗專搵d靚女黎狙擊

樓主你漏左啲圖喎

狙擊唯一一個真小人都唔搞班偽君子吖？我睇唔透喇。

真愛國又收錢

係屌都屌左啲黃絲先啦

兩個人黎喎

屌你老母
連登仔真係好撚垃圾 成撚日扮理性中立
竟然可以有人幫呢d人 話你地班新會員
00後係垃圾真係真
係高登呢d人批鬥左好耐

有啲似蔣麗芸

屌你仲有人話自己中立，中立超人？
利申都已經柒，仲要利申：中立
你不如話「利申：IQ200」

冇錢，為咗錢，乜閪都可以支持，大撚巴呢啲人。

轉左場個環境唔同晒啦

正常樣

唔好咁武斷

以前都有好多巴絲去組團食窮民建聯

係撚咩

真 藍絲
點解可以咁撚無腦

羽波台畜生咪搞事

佢比我屌我都做藍絲了

佢支持果個政權有無比人有選擇？
困到生癌死再打佢全家

呢條女又奶共又蠢閪 打堆野又要嘔心到咁

奶共狗柒左比人擺上網笑鳩佢都有問題

痴線勁愛國勁正

好正

痴撚線 連登仔
唔通我係fb
見到人反共 又完部post人地哂上黎咩
我係撐中共 唔會撐得把口既港獨

痴撚線 宜家收錢遊行呀你on9

批鬥憤青spoted, 樓主大佬麻煩你唔好認係黃絲，影衰曬
利申: 不靠邊站

無人今日仲會成日自己提乜撚野黃絲
訓撚醒未呀你

64共慘黨殺學生都係個人選擇 做咩講足廿幾年

好撚正

佢係真。愛國愛黨
所以用符合國情既手法去遊行都好合理
唔收錢反而係做爛市 唔道德

言行合一既臭閪

中point

on撚9收錢就唔叫愛啦

回聯絡呢位4眼絲打

如果真係愛國，係未應該錢都唔收呢？

有錢搵就大晒？？怪唔知香港咁垃圾
有收錢先去愛國？ 你個腦有無問題呀

痴撚線既係咩理論, 真藍屍就唔洗屌, 咁做咩日日屌柒689同共產黨

G都有愛國既

沙狗唔屌我屌

啲人係鍾意仆街多過奸人
慢慢就變左仆街都無問題
好搞笑

想屌爆個嘴

好有人妻味

臭雞

wah, 屌佢，歪理當真理咁講，好撚型呀你老母。

yes
條女唔錯

拿 跟我教你真道理

上面班on9仔仲問真藍絲有咩問題

收錢遊行？有錢唔通唔搵？
笑而不語

好明顯佢都係藍絲港豬廢老思想
而家呢個時勢做藍絲根本唔係純粹政見不同
支持獨裁都叫政見不同?

利申: 冇上網講政治好耐, 但見到呢D口講中立但實際幫緊藍絲既人真係認唔撚住

唔係囡既話內估下呢幾條友仲會唔會幫手護航

條女為個1000蚊搞咁多野

好撚想un到佢變返黃絲

其實呢條港大妹都算一致
睇得出佢真心愛國
咁撚愛國應該先發去遊行啦屌
仲要收錢

個樣好有陳靜心FEEL

將來必成大就

有錢唔通唔搵都講得出
係真心就自己走出去遊行啦
檢討下自己d 藍絲廢老思想啦仲話自己中立

不過 班偽君子的確都要屌

真5毛日日讚共產黨係咪要歌頌佢?

真係唔相信 土生土長既香港年青人會愛國
淨係想溫柔咁同佢講
愛愛愛 愛你老母咩愛
呢個字仲難聽過粗口

推爆隻傻閪愛蝈雞

屌真小人=鐘意偽君子
我屌你老母用下你個腦閪腦啦

你咪死出去開個POST屌偽黃絲啦, 洗撚係道幫佢洗底? 我屌佢死藍絲愛國賊有撚衝突? 死撚開啦屌你老母

算鳩數啦 為起底而起底

愛中國就快去死啦垃圾

屌你擘大隻屎眼睇清啦
我回緊你上面果個呀

如果你7月後出世咪21歲grad囉，中六考完dse個陣都仲係17歲咋

奶共狗自爆個人資料

推到上報

又block 一個

巴打未見識過內地佳麗嘅威力

柒到自爆 同 起底
都未分到
我都送返俾你
算鳩數啦

愛國洗乜收錢

佢自己同第個巴打自貼又擺fb

推下先

推

為左少少錢
臭雞

口德委主席留名跟進

依d 貨色交比我調教

國家唔會忘記你既付出

好飄好true

係鬼鍾意奸人
因為呢次係囡班狗公先護航咋
變左做仔既話佢地wfc 啦

屌佢老尾 共匪垃圾五毛上連登 仲要竟然有人幫佢 係咪傻撚咗？

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!一定要搞大佢個肚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

沙狗勇武 我支持

究竟你想j佢定j佢老母啫？你搞到我好亂呀

絲打比我屌一晚 我轉做愛國份子ok

可以J幾晚

無啦執死雞補刀姐

值得表揚

支那新移民樣

入黎呢個post扮乜撚野持平姐
係度懶清高 同人玩理性分析
最好就各打50大板

屎都讀到hku
我係咪屎過篤屎

樓主比佢呃左個處？

唔好意思 我青頭

Block啦 你block我 我又唔會痛既

收到 咁順手屌埋你老母啦

睇完個post學到野
做個食兩家茶飯既偽黃絲仲好過做真小人
起碼唔會比人狙擊

至少佢唔係兩面人

其實佢有咩問題

殺傷力好大呀

你唔去狙擊佢地怪我狙擊條蠢閪奶共閪

得啦 屌你老母

好少後生女講野咁仆街